！！ 西 環 要 撒 ！！！

你可以話我唔尊重前線
但上次比人拉左咁多個手足 人地一早佈重防
唔好再死守 轉場 真係be water
好似黃大仙 紅隧咁玩

現場消息有人轉場去cwb
睇佢係咪係好似721咁話因爲上環衝突
所以警力唔夠分配？

向山 / 公園方各走